星期日遊行 大家一定要去！！

星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過
就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意 (0371 只係one-off 50萬人上街)
用打拳黎做比喻，上星期既遊行佢硬食已經少咁一半血
612既暴力鎮壓之後港共政權既合法性已經殘血
而家全世界，無論係美國、英國、歐盟、台灣、NGO、人權組織、評級機構都搵緊機會補刀
如果星期日再有過百萬人上街，就等如港共諗住就黎捱到計技術分果陣中咗一下sucker punch！
呢個係最大機會令佢陷入完全管治危機，向民意跪低
無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！